【冇維園六四點籌旗呀？】林鄭特首出席公民黨十週年籌款晚宴

毓民講勿通匪類又係一個笑話黎

靳民知老豆咪西九PROJECT既共匪囉

云伯咪又係親共匪

兩件都係青山派既垃圾

毓民咪又係通匪, 佢收山啦去

高叉旗袍

係11週年

係啵……

本民青狗又柒一獲

屍屠華死撚埋，咪又畀人鞭屍
收山大撚晒